利密浦 擅抖未？

今晚就要對我地愛字頭

驚春咩 基本上on target都入

你收皮啦

有樓主係度就安心了

有樓主係度，輕輕鬆鬆456啦

醒定啲ok?

Ok

和算啦

樓主想失幾多球

Lm 待笑

阿狗笑人

?

手下敗將